[alias]
    s    = status
    a    = !git add . && git status
    au   = !git add -u . && git status
    aa   = !git add . && git add -u . && git status

    ac   = !git add . && git commit
    acm  = !git add . && git commit -m
    c    = commit
    ca   = commit --amend # Be careful with this one.
    cm   = commit -m
    uc   = !git reset --soft HEAD^ && git reset HEAD .

    d    = diff
    dc   = diff --cached

    hide = update-index --assume-unchanged
    unhide = update-index --no-assume-unchanged

    rh   = reset HEAD
    rha  = reset --hard
    rhh  = reset --hard HEAD

    l    = log --graph --all --pretty=format:'%C(yellow)%h%C(cyan)%d%Creset %s %C(white)- %an, %ar%Creset'
    lg   = log --color --graph --pretty=format:'%C(bold white)%h%Creset -%C(bold green)%d%Creset %s %C(bold green)(%cr)%Creset %C(bold blue)<%an>%Creset' --abbrev-commit --date=relative
    ll   = log --stat --abbrev-commit
    llg  = log --color --graph --pretty=format:'%C(bold white)%H %d%Creset%n%s%n%+b%C(bold blue)%an <%ae>%Creset %C(bold green)%cr (%ci)' --abbrev-commit

    co   = checkout
    com  = checkout master
    cob  = checkout -b
    cod  = checkout development
    b    = branch
    bd   = branch -D

    p    = pull
    po   = pull origin
    pom  = pull origin master
    pr   = pull --rebase
    pro  = pull --rebase origin
    prod = pull --rebase origin development
    ps   = push
    pu   = push -u
    puo  = push -u origin

    spl = svn rebase
    sps = svn dcommit

    alias = !git config --list | grep 'alias\\.' | sed 's/alias\\.\\([^=]*\\)=\\(.*\\)/\\1\\\t => \\2/' | sort